中共可以統治香港，咁上野動物園啲動物都可以統治東京啦

操媽逼 老衲 你不是爱国爱黨的好畜生嗎？

請你回應 為什麼武漢肺炎係一個偽科學

有咩偽科學到今時今日 仲係好撚流傳？？？？

- 分享自 LIHKG 討論區 #25